文宣組請入。

張國榮有首歌叫最冷一天。啲歌詞好配合昨晚嘅感嘅 可以配圖做mv 我唔識整只能提供意見

最冷一天
如果傷感比快樂更深
但願我一樣伴你行
當抬頭迎面總有密雲
只要認得你再沒有遺憾
如果苦笑比眼淚更真
但願笑聲像一滴滴吻
如明日好景忽遠忽近
仍願抱著這份情沒疑問
任面前時代再低氣溫
多麼的慶幸 長夜無需一個人
任未來存在哪個可能
和你亦是 最後那對變更
唯願在剩餘光線面前
留下兩眼為見你一面
仍然能相擁才不怕驟變 但怕思念
唯願會及時擁抱入眠
留住這世上最暖一面
茫茫人海取暖渡過 最冷一天

1

2

3

4

留下兩眼為見你一面